当你处于压力之下，感到绝望时，这些冲突更有可能演变成暴力。 当警察停止工作时，市长能做些什么? | 2020年9月3日|ProPublica 
 无助，绝望，沮丧，所有你能想到的英语中悲伤的情绪。 播客:一项有135年历史的法律如何让印度关闭互联网Anthony Green |， 2020年9月2日MIT科技评论| 
 虽然看到这一切可能会让人感到绝望，但请记住，你仍然可以为确保自己和你爱的人的健康负责。 美国疾病控制与预防中心新的COVID-19检测指南可能会使大流行变得更糟 
 这封信没有得到任何正式的回应，但其中一名支持民主的经济学家Fouad Abdelmoumni说，他在该机构高层的朋友告诉他，这封信毫无希望，并敦促他放弃这件事。 在NSO内部，以色列十亿美元的间谍软件巨头|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技术评论 
 尽管公投结果如此，但作为“欧洲最后一个独裁国家”，情况并非完全没有希望。 白俄罗斯选举:欧洲“最后的独裁者”宣称获胜，有争议的结果引发大规模骚乱lgbtq编辑2020年8月12日没有直接新闻 
 社会本身必须改变，从我们绝望的处境中走出来。 没有上帝，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽 
 这些方阵从卢旺达涌出，就像从波斯尼亚和现在从叙利亚涌出一样，毫无希望。 发明“种族灭绝”一词的人|Nina Strochlic | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 在里面，似乎没有希望了，因为眼前的每张椅子都坐满了人，有十几个人在地板上睡着了。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 任何向一只可爱的涉禽开枪的人都是无可救药的缺陷，在我看来，是进化上的错误。 卡尔·海森能拯救佛罗里达州吗? Malcolm Jones 2014年9月19日|DAILY BEAST 
 《经济学人》杂志2000年的封面将其称为“无望的大陆”，配上一张笑容可掬、全副武装的士兵的照片。 我是如何迷上非洲的(并写了一本关于它的惊悚小说)|托德·莫斯| 2014年9月9日|每日野兽 
 这些确定性的冲突在他身体的每一个角落都留下了绝望的混乱。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 当这个无望的愿望穿过他的灵魂时，铁也随之进入，但并没有消失。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 当他望着远处一只正从他身边飞走的鸟时，他的态度是一种无可救药的顺从。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 奥地利御前大臣指出，继续战斗是没有希望的，因为他既没有给养，也没有弹药。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 这种生活状况不适合她，她只看到一种可怕的、无望的无聊。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦